救命 開始肚餓。。。。。。

呀叔個肚叫緊

煮咗你隻羊嚟食

唔好下下講人隻羊 尊重

打開個雪櫃睇下有咩食啦

成日同fd子食好西
係時候要捱下肚餓
唔係就要食杯麵

打開個窗

原來腦魔同三趾樹懶一樣都係三隻手指

沒有fd子

我都係啱啱先知

成日扮哂嘢
話唔定你仲收埋條女